[多圖] 有冇人覺得朱奶個包裝好反智

第一眼睇 以為粉紅色個part係佢對眼

再望多陣

屌你有四隻眼既

我好亂呀！

我都睇錯左
眼殘先睇錯

其實成幅圖睇咪無事

樓主係咪飲奶飲到傻撚左

飲到個頭側左

attention seeking

樓豬睇野係咪剩係睇一半

我睇到伯母有4隻眼

係咪咁撚on9呀

唔覺 最撚反智係你

我都覺

有無人覺得呢啲用一條線代表眼，代表鼻好on9
完全考人幻想力 你話係暗瘡仲似

驗眼吧樓主

有冇人覺得樓主個腦好反智

假膠

唔好飲

以前睇過本漫畫，又係好似有隻牛，有一格話自己對大眼其實係鼻孔，眼睫毛其實係鼻毛，對上兩小點先係眼睛

斜恩

講還講唔好提伯母

第一眼睇到粉紅色個part仲以為係樓主老母塊閪

智障仔

傻尻

朱奶搵咗個弱智賣廣告

為左用反智呢兩隻字而開post
On9樓主